聽日會唔會有防暴去埋城大民主牆同啲A4紙搏鬥？

Wave sir熟悉該區地形
行動會唔會由佢嚟指揮呢？

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

shitty慘了

我鄧Wave哥擔心呀
今次啲暴徒唔係人咁品
有好強嘅依附力
一個唔小心仲可能會𠝹親手添
失血過多仲會致命！
呢個行動生死尤關
希望佢地帶多啲PTU 防暴 便衣去搏鬥
如果唔係真係好危險

Wave sir要萬事小心

今次啲暴徒好兇險

城大會冧天花
阿sir記得帶定盾牌

個商場仲要好涷！
好危險！
一定要帶多啲催淚彈同橡膠子彈對付啲冷氣！

如果唔喺城大執法係咪叫做徇私？

推